由 Ryzen7 1700 原廠風扇換左 NH d15s，溫度低左 15 度

待機由 40 -> 25 度，行 test 由 6x -> 4x 度，食雞由 70 -> 40 度

圖

第一次 diy

R5 1700 user Lm

原裝行test溫度仲低過食雞

錢解決到的不是問題..........問題是我冇錢

係 可能食雞 GPU 熱會影響 CPU

Test 我剩係 stress CPU

6x度又唔會燒

肥絲一撚定係長期用搜尋功能search個左字,一見人將個咗字打做左就即刻串人

D15S 裝左上去有半塊底版咁大

低十幾好正常

第一次就成功，值得一賀

你引用佢做乜鳩
Block咗啲傻鳩等佢單機啦

AM4好易裝

珍寶

個原裝風扇免費跟畀你算係咁 又好睇又夠勁